排長龍代表乜？係代表超多廢老投票呀

票站主任報夢：

排長龍但投票率低，即廢老票多
排長龍但投票率低高，即係一半半平手
冇排長龍但投票率高，即可光復香港